港府找童軍到隔離營當義工 童軍擔心裝備不足

Cls

清算後生仔

唔係清算小學生咩

真係有人會show佢？

童軍也是軍

佢搵嘅係童軍領袖，夠18歲㗎啦！

根本唔會有人理
全部領袖都係工餘玩下
正職多數收入唔低
除左總會d老野

搵警察啦

CLS,有事就想推學生去死
尼個林奠媽媽仲毒過D後母
有好多學生連口罩都未識戴好ga
不過如果去搵狗仔狗女就好似唔錯